[林蛇跌入圈套] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

Lm

lm

永續豬sir

豬蛇

可否不要老

豬sir係咪冇ig

welcome kai

好似得twitter

Sad

幾時有林sir金句集

學吓用Twitter囉

銀河唯一的祕密

四大中堅

啱啱見到fb有人話牙衣踢假9應該唔錯

但係豬sir上車個時 應該知自己都係打sub?
只不過無諗過撚狗會出衣狗先咁癲

Fb太多眾人皆醉佢獨醒既柒頭
當d垃圾係滄海遺珠

真係好想block7晒呢啲人

下年如果留仰香港都可以睇車仔真係還神

下下年就vpn睇車

FF mode
如果買Oblak/達史
即係下季可能畀卡巴叔淡出 升返Cumming做2號龍？參考Green叔嘅做法

豬蛇 柏度 近期少數冇比車迷狗化既球員

點得出呢個結論？kepa會out

將豬sir由冷板凳調返正選，將會是跌入圈套，打擊我IQ150的權威

cumming要借
21歲都無任何first team經驗
同埋佢質素都一般 個人估計係英甲水平

Kepa out要買返一線龍 而卡巴叔已經38歲 假設入到Oblak/達史 其實可以畀佢退休

呢個太好笑，連假9係咩都唔知就話牙衣踢到假9

咁卡巴叔咪要打到40歲

決賽前都唔會
八月中可能會

可能講緊假鳩

想要決賽衫(如果贏咗)

bulka真係lose lose去psg咪又係坐

佢諗住干2爭取表現，從而入國家隊
因為雲加直頭棄佢，冇咩可能入到國家隊

點知一執就執左3年屎

豬sir拎完世界杯已經看破紅塵

其實都真係我覺得佢心態會變咗

我印象中果時練習友誼賽 佢打得唔差

I love you Giroud

阿狗唔啱用 而沵一開始又唔啱用 撚sir嫌佢老可惜嘅係當時早啲過嚟同達狗一齊part咪好囉

干狗想要洛蘭迪先

原本諗住比佢打2號龍 點知走咗去 先簽卡巴叔 第二年25圖都走埋

佢想仲要K7 Tim

豬sir呢個入球真係好賞心悅目

G sir嚟咗兩年已經carry拎足總盃/前四

鷹有無同過林伯傾計

豬SIR心態好由第一季踢修狗輸緊好似 2球 半場出黎
就同夏狗講 唔好放棄 我地可以反CUP 之後真係做到
FA CUP佢話自己係溫布萊好有LUCK 想幫車仔贏呢個盃
下季比沙狗棄用 係歐霸做埋神射手 靠佢可以雙線作戰
一個CARRY 歐霸

今季 比撚狗棄用 從來冇放棄 季中比撚狗玩鳩佢話比佢走
之後又走唔到 變左下半季救世
聖人

我今日學咗好撚多嘢
以前泰利伊雲杜奧巴係到 唔使練角球
XXX訓練表現好 所以獎勵佢出場

我好聰明 唔使讚我

之前有清講到用cumming好過買Onana

歐霸神射手

英格蘭未來幾年嗰陣都幾撚勁

呢個post幾好笑
有條友改個名叫Hudson odoi
但係連CHO係邊個都唔知

That’s not a fucking foul! I am not talking to you! Shut up!

型撚到

唔知點解呢個畫面好似FIFA Game

仲有人吹奏mtr

Tmr

高普又屌無錢買辛狗

多左好多車狗
d po 推得好快
都懶得追po

佢地知唔知你tg係咩？

有前4個個上哂水

有條友話英格闌用ake

bulka舊年先走
煙蛇本來應承佢有得踢，點知呃鳩咗佢

仲有人好天真想玩選舉呢個遊戲

缺一不可

199cm

講起英撚幾睇好愛華頓隻英撚前鋒

同埋車狗睇唔明 rj cho mm tmr

真legend 豬蛇

俾經文撚狗就差唔多
希望再拎足總俾豬sir

好得意

就係我
為左唔要娜娜 我可以去到好盡

我地仲有Blackman
BLM

好搞笑 連長襪都著埋

冇追post 想問下miss pun係咪奶硬野

熱鬧啲好

利華快手啦

希望安仔臨別秋波可以送個杯仔俾我地J下

諗真，以黑人實力
佢打二號絕對唔係咩問題

廢鋒黎
鳩足89分鐘
但就有一分鍾入左波

屌，呢啲要問個官喎

留名聽晚豬: thank you arsenal !!!

通常睇好我地就會輸, 17FA cup
睇低就贏, 舊年Europa

tvb播阿狗對轟
勝率0%

搵食姐

咪玩
強隊二號龍點都要有返咁上下經驗同實力

呢場是咪傳奇摩西斯攞紅牌果場？

Onana其實應該唔差 最on9係佢要打非洲盃

就算唔洗坐煩佢幾年都好
屌你老母靠黃賣淫賣得咁撚過癮吖拿

onana out

計home grown

邊個兒女黎

最撚唔妥佢係篤灰

睇完段片都唔知兩條女做乜鳩

呢條八婆偽黃都稱唔上啦
人地扮黃都有為場運動付出過
佢就靠黃for自己搵食
枉連登仔話因為佢係手足就死攬佢
靠呢班傻西光復香港就死得啦

Upamecanno 續左約啦

新轉會嘅雲拿，聽日可以睇到佢出場，佢可能做後備？

咪就係肥仔ig dm左佢好耐
潘雞覺得受到性騷擾(但又一路同佢傾)
所以就約條友出嚟撚下佢
見到條友又低低哋咁咪上左頭囉
俾狗拉左就spin去濫捕同藍黃去r黃絲支持
屌你老味開撚晒live班狗唔拉都對唔住自己啦

BTW，聽晚有得睇添狗獢狗同場9up

點解啲grp隔幾日就有人問

後備先，操得幾日
椰樹早一星期跟操，應該會正選

聽晚贏book巴士慶祝好唔好?
咁啱又50週年一定要賀一賀佢

同Tam比？

佢係咪撲完呢球波之後就有陰影唔敢再撲

聽晚撚狗最後一場 車仔終於可以重新開始

好柒
呃個肥仔錢起碼叫做有利益
依家又live又成影個肥仔除晒衫都唔知做乜鳩

就係呢下腦震盪搞成依加咁 阿積士要賠償
Welcome Onana

學a米一個一個名宿試

Welcome Terry!!!

Rip，兒登好多呢兩隻雞既恩客

想佢番黎教下後面果幾個柒碌踢波

聽日topic一定要叫
Timo決賽出到？

邊個球員嘅仔女

係

幾年後回購39歲哥狗救駕

Kepa has the 2nd worst save percentage over a PL season for goalkeepers with 10+ appearances since Opta started taking records. The only one worse than him is Chelsea's current GK coach.

似佐狗

仲未青出於藍

acole jcole terry lampard 輪住一人一年

教練都有風火輪
撚狗 > terry > acole > 法比 > 撚狗

唔係
應該係普通球迷姐

一個龍，一個龍門教練
兩個都即刻同我lan

帶埋雲狗椰狗一齊lan
Kepa正式上位

溫布萊之子

豬sir I love you

如今巴

個仔有啲似隊長

除左龍門教練
撚伯請多個助教執下防守
輸咁多死球
同埋有時防守人多打人少
D球員個個你眼望我眼好似完全唔知自己分工係咩
失埋d on9波

咩呀
佢教練差過佢喎
佢咪青出於藍左囉

唔知fb見到咋

又鞭

比著宜家，佢一定企定定係度望波，飛都唔飛

真係懷疑今季冇特價貨買

我地有女皇係到 幾時都有特價貨

放過人地啦

失波已經慘
仲要係自己烏龍

自己烏龍已經慘
仲要省中個鼻

省中個鼻已經慘
仲要咁高撻落黎

我車唔賣垃圾，快啲有人嚟散貨啦

巴哥 波叔 馬基 費拉拿 保隊長
有排轉

仲有糟糕

撚狗已經完成佢嘅歷史任務教進攻 下季就會泰利返黎教防守

呢d波fm成日失
中柱撞龍老烏

屌你保隊長

轉咗sponsor, 無舊貨

幫拖入多件，贏輸都要

Timo薛狗Debut

Kai係咪搭緊飛機？

我uncle偷聽到撚伯排陣 有kai正選喎

Ake都41M 50M轟落Ullm 啦

今日續左約

50M release clause

佢個頭勁過呀達

Daddy pls save us

卡巴叔勉留Kepa

咁豬蛇復賽之後入球率應該係佢踢英超咁耐最高
呢個大家都應該估唔到

買多件SOMA做乜鳩

激撚死今季未買過 佢停賽期間有SD EMAIL黎
我以為疫情特價冇理 而家咩撚都冇

今年多咗供應 上年係鳩搓再斬入去

JT pls save us

唔關事啦, 係阿狗真係成日miss chance
佢既踢法一定唔係多產既射手黎

你當佢係King / Vardy做當家射手就一定仆街

咁Timo會入到幾多

我uncle喺機場見到kai

認真

我覺得買完Kai marina應該會focus賣人先

今個轉會窗好似得10weeks 平時好似係12weeks 呢家搞完kai 要等賣好人先再諗其他位 啲時間好撚緊逼 希望marina唔好好似以前咁一單單deal搞 咁樣拉鋸落去呢個轉會窗未必夠時間用

買timo返黎做講波佬真係cls

有埋kai子前面5個位都識入波

唔好賴供應
女人達年代場場餵到埋口

仲記沙sir上半季一招群星拱照
女人達miss chance miss到腳軟

巴哥=溫布萊之王
後繼有人

Lampard on injuries: "Yes, Kante and Willian are in the squad and we will see if they are fit enough to be involved. Ruben Loftus-Cheek picked up a small problem." #CFC #FACupfinal

佢miss唔miss都腳軟架啦

唔緊要啦，聽日都無佢既事

Lm聽日343 出簡 bench 佐

今鋪真係估唔到4後定3後

Barkley + Ayi > Rice

瘦猛猛學咩人谷肌

Kepa + 50M > Ter Stegen

vs arsenal
pulisic giroud mount
alonso jorginho kovacic rjames
rudiger zouma azp
caballero

唔洗諗
一定係出返對狼隊個陣
最多換1-2個球員

撚狗呢條柒頭贏波就會繼續用
例子就係贏完熱狗對拜狗原陣
出mm疤狗打翼

似

聽日會唔會比羊同比比sm同拿卡sm
唯有靠雷蛇報恩

半場輸到仆街就轉4後
一場轉4次陣

抵到爛

經文特

睇安同簡出唔出到
兩條友都出到應該4231

播緊干蛇個年FA cup final

到而家都唔明藍絲點解唔係越位

山狗手球藍絲越位照計

Fa cup 決賽
Vs 阿狗
3後衛陣
球證又係Anthony Taylor
無線直播

屌
個劇本熟口熟面

點解我覺得係433

簡狗出得翻就係433

Kante Willian fit
Cheek injured

Pulisic Giroud Willian
Mount Kante Kovacic/Barkley
Azp Rudiger Zouma RJ
Caba

估

我覺得係呢個陣
可能A3 AZP

諗起當年讓冠撚
話要比隻保溫杯雲加續命

3後大機會，一黎阿狗都似343，高佐double pivot match番對面xhaka ceballos同避佢逼搶，二來效果好既陣林伯通常會繼續用

已成廢人

無得雙冠真係屌

大家宜家係邊度買波衫連印字多

瘋狂攻右邊吧

廢人切散步都傷

切 衣狗 女孩 kepa 艾馬狗 沙柏狗 飲水狗 all lan

Cho幾時成才呀

近幾場睇得出上緊力

佢近幾場表現係好左
不過佢呢季真係完全無進步過

啱啱大傷完一復出就武肺 邊有時間畀佢打

欠缺堆門同遠射 難上世界一級

埋門

無得睇阿銘插水

為左唔比阿狗打歐霸
聽晚一定要贏

8月斷ACL 3月中武肺 5月衰強姦
佢今季好精彩

未來轟legend

Mk大把

佢好似唔係傷ACL係傷achilles
傷呢到仲大鑊過ACL好多

好似剩係信和都有兩三間

唔會掛 3後俾阿迪達破左

RJ繼承光榮的傳統

冇咩見教練贏完波下場會點變陣變完輸咗又話贏完波都唔出呢個唔出嗰個

淨係熱刺接拜仁個場已經屌得林狗

講真, 呢季對阿狗表面上1勝1和
但係贏果場唔多唔少係因為佐真走甩第二黃 跟手入埋波
和果場更加係恥辱 早段雷狗全餐, 都係被逼和
又要提早屌定狗撚

Final係今晩定聽晩？

聽晚

Jadon Sancho would prefer a move to Liverpool over Manchester United as he feels he's more likely to win titles with Jurgen Klopp's side, according to Kicker 👀

鷹，堅唔堅

高普做訪問咪話咗無錢囉

無睇

50m Timo 都唔追 會畀120m追辛狗？

跟車搵食啦屌

懷念moses

其實班狗通緝果6條友係哂外國
佢個通緝令都係唔想佢地番黎姐
唔通有外國會引渡咩

辛祖would prefer a move to liv同痢想買係兩回事高登年代啲人都重識google translate下

我係朱牧民就搵埋Senator搞大件事
美國人你都敢通輯, 咁交全球稅黎做乜

我明我想講嘅係用猁過橋唔太真

跟車贏咩title ?

聽黨指揮,戰螂外交

冠已袋

擺姿態姐 黃台仰不嬲都有暴動係身架啦
有撚分別咩

唔想黎就唔撚好黎

油王daddy

跟熱可以贏Audi Cup或者傑志盃

10分一畀車就夠啦

搵中國間諜捉人入使館

已成廢人又做乜鳩

最奇怪反而係港共all-in緊個陣批準梁卓然辭職
唔怕佢爆大鑊咩

佢可以唔批咩

梁卓然似明哲保身辭職離場

保佢老母閪咩
做左咁多衰野

佢老細咪走唔到俾人夾返香港

on sir save us

好想奶童童粒大lin

佢想自保 但保唔保到當然唔係佢決定

課金買人

大多鏝狗700m

屌你啦 咪搞我老婆

邊到正

一次過換鳩晒後防

📈31 May 2019: Charleroi take up the option on Victor Osimhen for €3.5m (loan from Wolfsburg).

📈31 July 2019: Charleroi sell Osimhen to Lille OSC for €12m (+€2m bonuses)

📈31 July 2020: LOSC sell Osimhen to Napoli for a €50m initial fee (+€30m bonuses)

📈value: 14x.

？？？

mcconaughey 都講波

Chelsea lost 5 games this season where they had 0.5 xG or more than their opponents:

West Ham at home
Bournemouth at home
Newcastle away
Manchester United at home
Liverpool away

From games where we should have gotten 10-15 points, we got 0. Yes, that really happened.

lampard out

呢個問題其實好多年 BIG CHANCE 垃圾車係英超好似數一數二高

拿波利都做水魚

見到有人回覆嘅時候估唔到句嘢係你出

true legend

黃之峰都唔夠膽搞就擺明係做樣

衰遠必豬

就算同黃之鋒，戴耀意見唔合或者方向唔同
但無可否認佢地一定係最偉大嘅香港人之一

Chelsea and Leverkusen are close to agreeing a structured transfer deal for Kai Havertz.

Announcement expected after Bayer's Europa campaign.

- @RealKevinPalmer

射得未

人地xG 0.1 0.2都入
我地xG 0.4 甚至0.7都miss

仲要等歐霸

祈求天父放過一個Kai子

我睇呢個source係咁

Bayer Leverkusen sporting director Simon Rolfes on Kai Havertz: "So far we have no offer. We know about the interest of clubs, but there is no official offer. We have said several times that we will end the season with our entire squad. And that includes Kai." #CFC

@SJohnsonSport

仲要等佢歐霸完
唯有等干sir收佢皮

總之都係要打埋歐霸啦

聽日基奧特會唔會屌打電欺

打到決賽對曼聯就好笑

繼摩佬熱刺後，果晚又成堆人追干sir撚含

拿拿林出局過黎練波啦
得罪講句
唔覺利華過到干dad

快快出局thx🙏🙏

歐霸好似有排完
假設佢地打到final

拿拿臨過嚟打FA好過

kai狗帶唔到去歐霸冠軍=水貨=躝

利華，狼隊 要靠歐霸翻身嘛
咪strong hold多陣

阿狗諗住用細爆去租古天奴 都唔知邊個係水魚

最怕佢踢得好 有第二隊offer 搶人

有歐霸冠軍 = 有歐聯資格 = 唔賣 / +多50m / 靠佢罷操

Sor 租係畀10M 加人工
換係加9M

疤狗距離年輕化又近一步

Ozil Guendouzi 聽日都唔會出

唔笑就幾型
一笑就真係成個kai 子

干狗hea教排鳩陣咪畀利狗偷雞

不嬲都當冇呢兩個人

過到干地都過唔到狼隊
過到狼隊都過唔到曼聯

早日投降

其實國米都上岸有歐聯 睇干爹拎唔拎冠立下威

好想快d叫kai狗

減價啦屌

踢踢踢 踢乜撚歐霸

幫利華踢歐霸係咪有得減價

啱嘅
過咗歐霸先deal
一陣佢踢踢下分離性斷腳/Archilles完全粉碎點算

細爆走甩十二碼唔講？on99

劇本係干爹為咗報我地仇搵人鏟斷kai狗隻腳

干地啲歐洲賽成績好流

聽日想睇美隊表演

Feel到聽日電欺會踢得特別dirty

為左做戰術大師
美隊休息下先

好快姐佢地應該好快出局

之前先想殺簡

Mount has rated his season a 7/10 but he has a chance to push it up to an eight with victory - and a goal - against Arsenal in FA Cup final

“It’s difficult,” said Mount. “But because I have got seven goals I will give myself seven out of 10. I’m a big self-critic and I know there is much room for improvement. I’ll keep getting better and better.”

“I always speak to my dad before a season starts and we set goals and one of those was 10 goals, so we haven’t reached that. It is what it is. Seven goals (in the Premier League) and five assists, so 10 goals and assists but the focus was on goals.

“Dad’s very hard on me and is my biggest critic, so 10 is always going to be the target. He has said that my whole life. If you are averaging 10 goals as a midfielder, you are having a good season. I fell a bit short, but that will be my goal next season. I will keep setting it until I achieve it and, hopefully, keep getting better and better at it.”

成材吧！

又要鏟草

佢所講嘅Dad咪就係撚狗囉

應該會輸角球 雷狗剷草

希望聽日daddy lam 就算正選冇安柏都出一出最後一戰了

柏度上場last game左

椰狗k角位斬波比添狗壓住雷蛇頂入
諗起都扯左

100% Lineup
Caba
RJ Rudiger Christiansen AZP
Kovacic Kante Barkley
Mount Giroud Pulisic

Zouma?

Tim狗應該矮電欺大半個頭，
似椰子放直線Tim狗快速單刀喂電欺食塵

雷蛇爆旋陀螺

祖宗盃決賽對陣同市死敵， 然後撚伯出丹麥女孩係讓人半臂？

一定會出Zouma

kai狗似fail

唔撚係呀

我9up

奧清要買1001件波衫

Bats打雙前poacher 最好

你話佢打雙箭頭做入攝個個都話
阿衣出名一攞波就起腳點打假九

lan

依家case偽車狗都樂意等kai狗踢埋歐霸先再買
因為佢覺得無其他隊會比得起錢

聽日70分鐘換出安

安會唔會錫車路士個章同我地永別

阿衣有時廢到我都驚訝佢係職業球員黎

入到波再講 希望icon雷蛇放球12碼

練波專員 我轟有兩個：
飲水
衣狗

傻狗愈嚟愈似撻q

呢啲心態真係死梗

kai狗準備斷腳

估唔到奧狗食咁多女都迷童

Who needs Kai when we have legend B8🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Werner: "‘I’ll try to score as much goals as I can for Chelsea, that is the big reason why they bought me, to bring the goals I scored in Leipzig here, and maybe score more goals than there.’' #CFC

Sheffield Wednesday hit with 12-point deduction for next Championship season after breaching the EFL's profitability and sustainability rules

錫周三

雲狗吹雞叫埋Kai未

降硬班都似

聽日準備帽子戲法

岩岩睇左呢條理性分析

鏝就係冇基奧特呢啲TM打前 用唔到高波組織輸比阿妓

基奧特呢啲球員係一隊波入面真係game changing factor

一陣獌狗俾多仔撚完唔順氣，轉個頭去deal kai，就隨時重演當年盧鳩古事件

又係呢D咁撚醜樣既黑鬼

Lan la diu

Ask hawks 會唔會submit bid

暫時最樣衰係佢

前車 B查廢撚到傻

後備落嚟有波就鳩射
成個呀衣咁 仲要十二碼輸佢

其實真係睇得到撚狗同之前啲領隊有咩唔同 可能真係名宿身份有加乘 球員領隊油王都Connect到

聽日咸狗都係會咁

其實球十二碼唔算曳 不過navas捉到路冇計

利申 淨係開機睇咗十二碼

可以整返個首尾呼應開季對利物浦miss咗
不過講開季初對利物浦果場
Mm新仔對住利物浦互射十二碼射上角
心理質素好掂

原來個名俾你用咗
估唔到係車區見到

今晚輸埋就可以明正言順嗌撚狗out

講到贏波就唔洗躝咁

佢本身m腳大佬
迫走咁多領隊
班細邊夠佢玩政治

今晚開香檳賀林狗輸波被炒，屌你！

仲記得武肺前有排佢攞到波獲獲都9射

做球員時已經做大佬地位大過領隊
依家做領隊 都係好事既 管到班細
e.g. 雷斯一玩野即兜 佢唔會接受到有人更衣室玩野

今晚係撚狗同安狗既告別戰

撚狗rip

Kai心幾時打干dabby

你唔講我都唔知psg又有波踢
又捧盃乜料呀
已經係三冠王

依兩個就真係連登仔最中意講嘅PR

今晚大遊戲

阿仙奴冠@2.3 抵買
最衰冇網上戶口，想買

想問prokickex 係咪所有野都係真?

今年走左hazard、luiz，得返Willian 一個係更衣室大佬孤掌難鳴，Kepa 少少擺款就即刻比人雪

係驚佢下年繼續做護旗手，搞到前場三頭地鼠啲態度仲係咁曳

拜仁有舉手帝仲打劫埋史浩克後生龍
仲點會再bid新龍

Werner’s Wage. £170,000 Per Week. [The Athletic]

同kepa一樣

走咁阿衣 柏度 安 又鬆動返啲
如果甩埋飲水 Baka

阿kai應該都要170k咁上下

CA Pig Willian
MM high Kante
Azp 是撚旦 是撚旦 RJ
Willy

最已陣打決賽

重溫決賽精彩時刻

屌3年 tvb直播出醜

新轉會嘅雲拿 今晚唔知會唔會有正選呢

波叔賣波衫救母會

撚狗根本唔鍾意Werner

做講波佬都要做後備

任何球賽，只要見球證Anthony Taylor 有份出現，你就知道， 這個球賽必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

啲人真係唔識字

撚狗lan未

Boga勁到

下年要幫豬sir拎英超

原來咁多，有d前期唔識

最後果張

班拿約有歐霸
幾時嘅事

新摩西斯

唔識比堤定加拿斯A高都唔識？

估計係班拿約

定係迪亞拉

白粉佬

好記得爺爺輸完8:2個陣借過去

個陣仲丁左泡狗朴主永

今晚雷斯咪有盃囉

入波真係難啲, 拎張黃牌照錫算

加拿斯果張

Tonight

🏆
🏆
🏆

完全唔記得歐霸個陣有佢，原來仲出過五場

乜原來豬蛇贏過三塊社區盾

boga係dribble attempt高 chances created 一般
簡單講有少少鳩扭
CA就多扭人+成功率高

9估無痛苦陣容：

美隊 豬神 mm
牙朗 佐 高 RJ
超人 happy Azp
Caba

其實boga成功率唔低啦
你睇下辛狗

唔講都無留意
CA成功率係辛祖3倍

Boga > Sancho

其實你知唔知幅圖講緊咩唔係dribble成功率

呢度唔係講扭完create chance咩

chances created率 唔應該講成功率

今晚又要比曼狗恥笑了 嬲定先

法比 歐霸冇份我記得好似出過場

舊登好似有個白粉佬絲打

cctvb係咁吹奏今晚場波
好耐冇見過咁既宣傳
仲搵埋d唔識波既花瓶落足嘴頭
唔知仲以為係歐聯定世界盃

屌佢老味利華一時又話唔一定要kai打歐霸
宜家又改口 煩撚到

因為利華都跌入圈套

No bid

唔係計收視既屋企 照睇+轉英文吧喇
tvb d 球評真係垃圾到癲

安今晚賽後say goodbye我驚我忍唔到喊。。。

開心到喊

開心到喊？

今晚輸畀阿仙奴+安過檔對家 = 安今晚做卧底

thank you and goodbye 撚狗

y axis係講緊轉化為射門既次數
唔係過人成功率喎...

今晚會3後定4後

成功 created

唔知今晚用🏆遮住邊個

Goodbye 垃圾安

我愛你，韋利安。

冇Rob Green = 冇trophy

今晚我地就會輸第一個決賽 自始之後所有青訓冇曬信心

歐洲超級盃都輸咗啦

仲有對拜仁嘅熱身賽

歐洲超級盃算唔算

係喎呀譚射左球好柒嘅十二碼

唔使聽 見到個叻字已知垃圾

安確認走喇？

安都咁老 睇住二代車組成與終結

唔知林柏第三代車可唔可以超越摩佬呢

其實安都算legend
大大話話踢左7年

肥賓

仲要舉手要求自己射尾門

今晚唔贏撚狗就仆街死

撚仔連續兩季係溫布萊球場輸決賽都係一個成就
二奶特

肥賓真係好癲

車路士自從JT走咗之後後防就小丸子
肥賓當年竟然長期bench JT

不過佢帶盃賽有一手

即刻炒左依個不詳人啦

輸撚咗個 club World Cup

讓冠撚呢

當年的3核心 進攻好睇又好食
不過後防的確係流流地 (好似係卡希/雷斯/伊雲做CB)

今晚癗蛇就係撚狗面前剷草

賓賓帶果時冇mazacar
有時出摸西

南美啲閪波出盡奶力
算啦 強如利物浦都0-0

干2果年係卡希害佢被臨場換走, 然後就一直租借生涯

希望安狗今晚管好自己部電話

果時係下半季mazacar成形 wo
然後摩佬返來 mazacar就沒有然後了

油狗諗好下個教頭未？

泰利>會長> 希sir!

咁都叫Legend
咪撚叫到呢個字咁cheap

加拿斯軍刀都俾官方認證做legend啦

CA今季出咁少都10g10A

After the sacking of manager Di Matteo on 21 November, interim manager Rafael Benítez only started Oscar three times in his first seven games. Benítez praised Oscar's attitude after dropping him for the FIFA Club World Cup Final against Corinthians and believed there was no rift between himself and the player.[27] He scored his first Premier League goal for the club on 23 December, scoring a penalty during an 8–0 win against Aston Villa.[28]

干蛇隊國米算唔算喺歐霸超班？

原來伊歷錫發現老婆勾佬 唔會幫亞特蘭大踢歐聯.........

咁哥狗係出名玩地上最強

得3隊爭歐霸
國米、曼、狼

好難講
睇d梳屎好似獌想出b隊打完就算
干地取態就未知
應該狼仔最博命

干sir咁都入唔到決賽就收皮啦

支持利華奪冠

有冇可能重覆當年比利時神話

之後出唔起錢買Kai

獌 靠佢破雞胸

有歐聯資格，唔洗套現了
要靠kai罷操 平賣

狼好撚慘
如果我地拎FA, 狼已經要準備打下年歐霸外圍賽

如果我地FA
狼隊歐霸冠軍呢

俾緊動力佢地贏歐霸 眼光應該放係歐聯

歐霸外圍比dllm更dllm既球會

當年所謂三核 Oscar都係被廢廢地武功

其實外圍賽點搞
平時打成3個月
狼仔由上年6月打到今時今日

佢一生唯一高峰咪射穿保方
咁多年諗黎諗去都係得呢場

今晚安獎盃阿撚伯

是但一邊拎都係第一個盃
實好多精

on99
淨係金章呢下已經係legend啦

好想阿狗連歐洲賽都無得踢呀

有啲驚今晚撚伯俾阿迪達針對性部署三中堅
希望撚伯練多個陣提防下

willian i love u

安真係算落力

主力身份拎英超

今晚遮番自己, 完美落幕

劇本
今晚輸波
西女人嬲撚到閂水喉唔撚買人
Kai, Onana, Jimenez 全部no bid
下季繼續青訓足球

九成係咁啦
不過有機會毒毒sub佐

今晚拎完杯

我安就宣報#willian2023啦

奧寶驚咩

本身諗住433

但433好難可以踢贏343

Welcome kai

首回合咪343俾阿狗4231當狗咁撚

達哥今晚抄鍚菲聯功課
撚狗又一場轉4次陣

打機咩
pokemon咁火剋草草剋水咩

4後

Tonight line up
Kepa
Rj zouma rudiger azp
Kante kovacic mount
Willian giroud pulisic

何sir 話過呢啲叫「足球理論」呀
啲陣式係會有邏輯地互相剋制架

首循環阿入左一球縮得太後先俾車反勝到
次循環仲撚衰打多個都俾阿禁住屌

如果 毒毒 + 安 100% match fit, 就會變成：

美隊 豬神 安
Mm 高
毒毒
Azp agent happy rj
Caba

佢兩場都出譚狗 梗係比阿狗撚狗咁撚 波都拎唔到

343啲對位好易對得死433 呢個係真喎

今晚煮.......獌治！！！

睇少d何wayne啦
433打落真係433咩

不過mm d 射門有d 痾尿feel 上幾場幾次遠射

是撚但啦 有得踢咪又係俾人大炒光榮出局

即使真係三中堅
但轟進攻嗰陣都明顯將右翼衛推咗去變右翼
成個陣變咗四後防
所以其實都唔係想像中咁死板
主要都係睇啲人自己發揮嘅啫

咁就仆街了
雖然唔覺得會出安

法國喺Cumming訓練片都好鍾意望波
新Kepa!可以70m賣出去!

唔睇何wayne

overload右邊囉 起碼叫做有進攻套路
如果打四後衛 真係睇個人發揮 即係等仆街

btw其實得三中堅overload人地右邊
個進攻先有form
4人防線就見到大家企定定等rj斬

主要想講陣式嘅就咁睇係好死
基本上某一兩位嘅球員壓前啲成個陣形都會唔同晒
亦無咩必然邏輯
「天然老鼠拉龜」「三中堅不能主攻」

撚狗未來會唔會再搵基雲做龍門教練?
@五線鷹

上次對錫菲聯用433都係比對面343逼死

不過果場冇出毒同豬腦既

即管睇下戰術大師點排陣 今年啲強強對陣撚伯啲針隊步處幾撚勁 希望贏

其實係仲靈活咗
都係嗰句
啲球員發揮閪嘅話
企咩陣式都係閪

問題係垃圾車啲球員有幾可壓前
場撚場都企定定等波到 等人mark死自己
係三後衛可以overload到同埋鳩斬先叫cover到呢個問題

簡狗射波越嚟越好

煙蛇解放咗進攻

你咁睇袋狗訓練片啲射波都吓吓拎角添
落到場又另一回事

袋狗帶波成日斷都好麻煩

大傷完之後都係咁
大傷前唔係話逢人過人
但明顯帶得穩好多

DLS keeper training 果part 真係唔教出迎喎

Kepa out

雞巴無論訓練定落場都係鐘意望波
咁鐘意望波坐上觀眾席睇波算喇

龍門自己問題啦，卡巴都有時見到有

阿狗三中堅都係玩overload 不過我地都係右邊 佢地係左邊

training 片多數係廢片黎，無咩參考價值

我見幾條片都門前縮後擋 但係上年都見到有教出迎接同拍走

係球員發揮 但其實係犠生左一隻中場能力既球員去防守 位可以係場上面fluidity 但係個個人能力唔得

今晚無安仔了。

今晚343

前面豬蛇鐵膽

2邊Mount Willian American 3揀2

邊個out?

果一分鐘既片，你想睇到幾多野呀

我全部Unseen都有睇開 上年有出迎打手搥睇 今年好似真係冇乜

其實可能訓練都有出

不過cut片果條友特登唔cut入去

利華出左KAI 記錄片

有冇人有mount招牌gel頭gif

如果保守啲就打三中堅

Pulisic Giroud Mount
Kante Kovacic
Alonso Zouma Rudiger Azp RJ
Caba

4後就

Pulisic Giroud Willian
Mount Kante Kovacic
Azp Zouma Rudiger RJ
Caba

感覺上3後安全少少

433 confirmed?

巴仔

估計撚仔會好保守，所以9估343算

分分鐘 安好返會搶埋美隊正選位

Mm 豬 安
朗 毒 巴 rj
Agent happy azp
Caba

獎勵足球

林狗唔係傻，我唔撚信決賽出343仲會用巴狗正選

433就唔敢講

今晚開0000?

433出豬蛇

對面一high press就 高波比豬蛇支點
MM B9 美隊 安 執second

唔high press就平時咁右路overload build up

MM 同安 正選
美隊後備上嚟改變戰局

豬腦移向Tierney果邊做first touch支點 就會成功率大好多

豬sir 宜家係車算唔算第二春

劇本 CA出黎都無力回天

復賽 7場 10 球

今晚食白果 miss chance 成為罪人

成個下半季最佳

椰狗又走左去邊

躝左返荷蘭啦

ig專員嚟 去邊唔重要

👏🏻

係youtube睇番DC狗2016/17條片
法比+DC狗輕輕鬆鬆就一球

就算今晚miss chance 都係legend
我地個頭4係佢嘔出黎

仲記得摩嗰年炒6球 沙拿入波

椰狗可唔可以唔好周圍走
一陣中左肺炎點算

Best diver in the world！We miss this guy tons！

幫緊onana執野走

阿銘

屌

今晚RJ會做同一樣嘅嘢

去利華

車路士波衫連英超字 $599
淨係做兩日

講明先 同間舖頭冇關係
未買過，唔知印字質素點

我地俾達sir剋住

你中文邊度學返黎

點知下季號碼

啲中文拍得住榮ching

如果本身想印azp 豬sir 毒毒咪唔驚
其他真係唔使買住

係囉
知嘅唔怕買

四隻字錯三隻

我印29 Havertz

@火清

印返個marina bb 520 咪得

唔知你買1001件有無折

佢著10號喎

#willian2023

印奧比歷咪得
黎硬 著1號

我收到風 達史著1號喎

去倫敦幫拖買fa cup final version ok?

係錯晒

FA cup次撚次對阿狗都輸

tvb播車對阿
勝率:0%

贏過一次㗎
Btw 17年嗰球越位

連登同fb都係，好多人都將“隊波”打成“對波”，不過佢就掉轉錯

認真一問，有無人寧願上網搵link都唔會睇tvb

搵link:

睇tvb：

針字冇錯呀

打對波係特登嘅啫下話

都幾撚佩服老鼠 一個post都唔知有冇五個覆佢 佢都仲係咁留言

依家隊波完全冇人做到呢d野，一下長傳，前鋒控完再射講緊加埋得兩三腳就入波希望ziyech+timo接近到呢個水平

會上網搵mytvsuper條link，屋企天線壞撚左

柒左

車狗唔止面盲，仲係文盲

梗係睇無綫 上次聽鐘仔撚徐榮幾撚爽

一個為咗入波可以一腳踢落條柱嘅痴線佬前鋒真係難搵第二個

錯字得嚟仲要唔啱音 中文帝

今晚卡巴叔

哥狗太勁姐
西布朗果場最經典
法比個直線本來fail都比哥狗爆開隻中堅射入

支持TVB

嬌魔輸左

燈燈池燈左車

未聽過

私鐘

Luiz Carlos Largo of ESPN Brazi says Arsenal willing to offer Willian a 3 year deal.#CFC

食雞髀定雞胸就睇今晚
要贏啊

哥狗最勁嘅真係把握力
通常成場波都係得一兩球餐士
但次次都係一球就入到

全勝cls

今晚就破個紀錄俾你睇

開始緊張

阿贏過鏝猁 我轟守和到算係咁

呢條廢人都好意思

溫布萊不敗男

今晚應該輸0:1

撚狗今場贏唔到 直接留係溫布萊教佢d英撚
唔洗番黎

傳奇雷斯90分鐘絕殺

唔止切 後邊都有一個揚手
睇唔清係唔係柏度

今晚豬蛇我安大顯神威

頭10分鐘防守唔集中 後防自爆 攻極唔入
Miss 幾個big chance 0:1完場

屌那星 真係差唔多球球都唔撚撲架喎
又唔出迎收窄空間 又唔撚預判飛撲
今晚阿肯起腳都有了

安未傷好

今場安傷好 4231/433 因為契仔同安要同場得呢個陣
未傷好 343契仔踢翼 高簡互含 表現好既話佐就

有冇人已預視到雷狗剷草畫面

已成廢人
但都唔會出佢 有咩所謂

著住Fly Emirates嘅紅衫剷草

Frank Lampard follows Glenn Hoddle, Ruud Gullit, Guus Hiddink, Carlo Ancelotti, Roberto Di Matteo and Antonio Conte in reaching the #FACupFinal in his first season as Chelsea manager. #CFC

今晚傳奇電欺100% 剷草

今晚

出唔到？

今晚可以
但係未夾過 應該放係後備先

Kai落機即刻去球場 下半場出到

今晚捧杯落

對面梅斯達菲傷

有冇人睇緊理性分析live講撚伯戰術大師

我地四大個腦都傷曬

其實都係屌曼聯多，無乜點講車路士

我諗今晚會後備先，如果落後嘅就60分鐘出佢，或者喺垃圾時間換佢出嚟踩下草，同埋應該會同雲拿一齊入場，嚇下阿狗啲人

佢獌迷

不過講咗好多次rj同azp後上

巴哥年佬未事過tim

陣間topic同人講 ziyech同werner可上場啦

問撚左成個月都仲問呢個問題 用正常logic都知唔得啦

我估到時球證未必批准！
但好同意最起碼要放後備先！
希望林伯好好安排！

Ziyech Werner debut

最基本要場邊跟住熱身啦

正想講 見到隔離狗竇係咁講又幾好笑

Ziyech同Werner咁早歸隊你估齋練咩，梗係上場啦，至少都後備啦

雷狗鏟草

今晚雲椰傻捷debut 大炒呀狗

25狗學埋kepa d衰野 又唔撲

Kai半場係德國飛過黎
好似陳柒咁頂入關鍵一球

豬蛇先係破高位壓迫既鎖匙
過多兩年呢條鎖匙就冇了

豬蛇可否不要老

下年kepa fifa能力值有冇70呢

今晚撚伯施治都出得！

我uncle話施治後備 oblak debut

Oblak
AZP Giminez Rice Chiwell
Mount Kante Havertz
Ziyech Werner Pulisic

Tonight Lineup

撚伯迷基含撚吧！

不如咁剷？

無 zouma球王 fail

雲加第一千場嘅禮物

點解明明講左咁多次 仲咁撚多傻仔覺得可以出新人

倫敦一哥今晚要教訓下啲細嘅

真係比班阿狗笑撚死
我地一陣出埋havertz呀

佢地有個真係認真回擺雲椰做sub
Dllm咁似fb班傻鳩

個動作有聲，真係未可能再出

咁都救唔到

理論上係得。

換人嗰陣直接跳傘落場

Tonight Nineup

今晚椰狗 雲狗兩個夾埋入唔到一球嘅話真係躝得
已經將要求降到最低
Enough is enough

希望oblak cs

雲拿決賽出到？

都話出到 Kai落機打下半場

係 學陳7救世界

等睇3個鐘後雲狗椰狗kai狗後備都冇，撚狗根本唔鍾意佢哋，all躝

咁貴買返黎，起馬放後備啦

要求唔高 希望雲狗有華迪8成都好

有8成都年年入十幾球

今年㺂都有十幾球㗎

泰狗真blue

Kai documentary 最後

講真無擔心過，相信Tier 1 鷹

就落機趕緊黎開波啦

雷狗打決賽特別勁

只見到豬sir鏟草

Next topic Thank you Arsenal

呢條仆街入到波既話剷硬

死禾拉唔放kai狗 吐口水吐死佢

隔離post幾有氣勢屌鳩我地

巴哥返黎打阿狗

阿狗震未

Thank you Chelsea

放人未呀

應該係林伯面前怒剷

雷狗今場30分鐘紅牌出場

維拉對我轟入左波果時得佢1個唔開心咁

叫曬老鼠、巴哥 返黎後備返黎屠阿

讓冠吧！
大家一齊打歐州賽！
大家都開心

今次想邊個提早沖涼

車狗：唔好呀 又開燈post 引人爆閘 輸民意架

曼城名宿撚狗要幫母會報仇

今晚又要分邊個係倫敦一哥

咁幾好啊，有返啲決賽氣氛

好尷尬 自己捧自己隊 有咩好民意

The only place you can watch Champions League in London .jpg

達狗做過曼城教練團的

鏟完仲走撚狗面前串串貢
唔知點解可以預視到佢真係會咁做

有畫面

黑住面咁拍手 但係車一入返波佢即刻笑返

今晚輸波全隊即死 葬係溫布萊

或者學傳奇巴係摩sir面前跳舞 咁

willian last game

巴哥直播搞咩
比超多人圍

willian hat trick

Willian own goal

原來係車狗

網上有人話唔應該出安怕佢有利益衝突

今晚雷蛇一定上身 準備屌打我地

仲諗住佢去巴

有威廉王子個仔支持
今晚仲唔到我地44244

佢係車狗嚟
好似gordon ramsay都係

Sky sports 話佢會續約

一完場就宣布續啦

Willian: I love chelsea, chelsea is my home

Sky sports依家同the sun, mirror之流冇分別

Willian: fuck off arsenal London is blue

頭套狗last game

ask Hawks 安即係去邊

買唔到kai應該會續安

如果安真係咁講 我支持球會同佢續約續到死嗰日

唔同位買唔到kai 應該場場見到巴囝

淨係對熱狗掃金章已經要開終身合約啦

金章安忠誠分滿分 不過踢波講能力

Willian : Yeah I think is a good bye

今晚無咩緊張感
同上場前四之戰差好遠

因為上場冇前四 買人會難咗好多
但係今場輸咗最多都係俾人笑一段時間

剩係笑 阿仙奴 歐聯見 都夠

雷狗諗到點鏟草未

Willian: You guys know Barcelona is always my dream

要鍚返啖會章先

Gordon Ramsay應該喺格拉斯哥流浪fans嚟

我地有Alright alright alright

同埋其實格流同車仔係友好球會嚟

BTW，應該就唔太關事但Gordon Ramsay其中一間餐廳都係開喺Chelsea區

Kai紀錄片

佢好有佬味 小妹好鍾意佢
Btw 之前仲有睇過有人話ed sheeran都係車迷嚟 有冇人可以fc下

其實車中場咁多人，再買埋kai，賣邊個？佐，簡？

等done deal嗰陣時再J過

佐有價就賣 confirmed

佢撐家鄉 ipswich

佢撐葉士域治

可能未必賣人
高佐打三中堅出 四後衛就簡加兩個會前插嘅中場

安神今晚入波告別切爾西

Kai

今晚係曼城之夜
曼城名宿VS曼城助教

有冇多啲details?
btw佢個會徽都同車好似，都係藍獅

相似啦，又唔係話好似

上網睇佢以前喺車迷 之後先轉撐葉士域治

高治，克林頓，仲有NBA打塘鵝既Josh Hart都係車迷

同巴哥一樣係溫布萊之神

好撚型
呢d男人愈老愈有味道

Live有人唔識Timo前球會係乜

fpa點過不過佐同簡唔會肯打非長期正選。有價就賣哂兩個。仲有堆外借垃圾返左黎

即討post topic就開werner ziyech出到？
成個月仲有人問

些路迪係一班會支持愛爾蘭統一嘅天主教教徒，格流係相反嘅新教徒，所以格流同些路迪係世仇。愛爾蘭共和軍試過喺車路士球迷聚居地放炸彈，車路士又有足球流氓領袖喺北愛當過兵，憎啲天主教徒憎到傻。加埋車路士試過同格流踢友賽為當年巴拉福特球場大火案死傷者籌旗，英格蘭球隊禁踢歐洲賽嗰幾年車路士球迷又會拉隊上格拉斯哥睇格流踢歐洲賽

25

理性比車迷更鍾意j高左

仲有北愛嗰隊Linfield都係British Alliance

咁撚癲

live post= werner ziyech debut

都話今年無ffp
外借班垃圾無個夠料頂佐簡是但一個

「We’re racist, we’re racist and that’s the way we like it」（我們就是種族歧視的，我們就是喜歡這樣）。Joshua Parsons指他在Souleymane Sylla面前高叫的首先是「車路士！車路士！」而當他第二次推撞受害人時，他叫的是「Fuck the IRA！」（幹愛爾蘭共和軍！）。

好彩唔三十年前 實畀人放炸彈

又幾過癮

買埋包皮都過到ffp

咁即係同謝4係兄弟

Leverkusen boss Peter Bosz on Kai Havertz:

"Yes, I know what he wants to do, but of course I'm not going to give it away, it's up to him."

有錢人區

唔知係咪個爭四太刺激
呢場反而無咩感覺
打猁同狼反而好撚緊張

打狼全季最緊張

雲狗英文咁好既

德國人英文好唔出奇

有得揀肯定掟佐落後備一年都唔賣，陣間買完人都係踢唔到撚狗套433起碼仲有互含做plan b

紙牌屋 玩政治？

Timo 同billy 好似補習老師教學生咁

謝4本身都差啲喺車仔嘅人

同上次歐霸決賽差唔多

Werner Hat-trick

安：All LAN !

原來係咁
其實啱啱我都睇咗陣Rangers踢Averdeen
兩隊波official其實有冇咩交流咁?
btw嬌狗係格流放比我哋嘅潛力新星嚟

咁佢可以番去了

[werner ziyech first game]

唔關事 只係德國佬多人起碼識一種外語
舊年定前年睇過個報告話 德國人有六成幾人係可以用英文溝通

Werner Ziyech debut好似好啲

先進國家唔奇
果d 歐洲dllm國 先唔重視英文
結果一直Dllm

呢個真 今年初去過德國 用英文溝通無難度

好彩上半場尾連入兩粒
mm入罰球好開心但都好淆
豬腦入埋球靚波開心到彈起
如果要全場吊住一球應該爆血管

除英國、愛爾蘭、馬爾他官方係英文
德國同瑞典係最多人識英文

果場好平安鐘

又唔可以咁講嘅 有好多dllm國其實都有啲去到三成幾到四成
只係班友仔冇講英文嘅習慣/政府唔會推廣國民學外語先碌柒

美隊+基佬

迪狗一黎啲英文又係勁好

呢點我都聽過朋友咁講
佢哋多數都會好nice咁同你用英文傾偈 唔似法國佬咁閪

唔出美國狗就好笑

啲中北歐國家English proficiency會比較好，唔知係咪因為大家都係日耳曼語族嘅關係喇，啲南歐、法國嗰啲拉丁語又真係相對地會冇咁好

我去意大利，個麥當勞靚妹聽唔明，結果又手指指
去法國比人串返轉頭，叫我咪同佢用英文講野

唔敢想像Moldova 呢d咩環境

今年平安鐘之最應該係打水晶宮

英文喺德國好普及
加上識德文學英文應該相對易
車狗近代幾個德國兵都係英文好流利

如果今場唔出美隊己輸波 撚狗真係冇得救

Kepa 要唔要 Heads Up 幫手

同法國佬講英文佢唔show你

講起迪加就要祝文尼條仆街斷腳
比佢整撚傷完廢到而家我屌佢老母

印象中瑞典有八成幾人係識英文
仲未計嗰八成人入面 有好多識講埋德文法文嗰啲

口音仲正過香港人

呢點我冇講錯佢喎
細個去過一次 講英文會當我透明 局住我講啲勁差嘅法文

同埋荷蘭人都係
De Ligt De Jong 英文都好流利

我講英文，法國佬屌鳩我

其實冇咩話正唔正嘅
全世界係得香港人咁on9會理accent呢樣嘢

可能你係大人先屌你 嗰陣時我仲係𡃁仔先當我透明

I mean佢哋直情好似係native咁

係就快啦屌

西女人落bid未

不過啲支那佬accent真係好難聽
完全講緊外星語言咁

我大學有條支那人教數 完全唔知佢up mud7

瑞典好似幾年前改咗官方語言係英文 逼啲人講英文

呢個我唔否認
讀u聽嗰班支那prof教書真係想死

睇pewdiepie就知瑞典佬英文好好

Willian

北歐同荷蘭人啲英文好勁

所以嗰陣時我自己睇notes同搵tutor問好過

我諗應該差利華唔肯放

講英文講到講swedish有英文accent

公道講
個個地方都好難明
以前學校有個意大利prof
上左成個sem我都唔知佢咩

心諗不如你講返支那話算

意大利同波蘭係我聽過最難聽

一隊紅獅 一隊藍獅
絕配

丹麥佬感覺最勁

干爹啲英文

is good the 激

英文最廢一定係美國狗
Football 都叫做soccer

呀朗個仔

我念佢應該再左口
如果唔係實比人排擠

仲要學人講粗口 毛都未撚生齊

所以咪後備

👀 Only Muller (81) made more open play key passes than Havertz (57) in the 19/20 BL season

🔑 No player created more big chances than Ziyech (23) in the 19/20 ERE season

🥅 Only Lewa (27) scored more open play goals than Werner (23) in the 19/20 BL season

motheRrrrrr fuckeRrrrrr socceRrrrrr

出夠錢都要放喇 遲多年人財兩失

係差在想kai 幫佢地打埋歐霸者 打得幾場得幾場

賺多少少都好

原來我轟同格流係友好
以前atv會播蘇超 都幾迷些路迪
中村俊輔勁撚到

ching將american accent嘅重點講晒出嚟

榮清可唔可以講下北愛呢隊野又同我車有咩淵源？

雲狗有得踩草

仲有5mins 就知出咩閪陣

埋英撚堆

添狗正選

埋堆

戰術大師唔出豬蛇唔出譚狗 出雲狗

出衣狗

諗起呢張圖

正選

No安

Caba start

Timo start

估中

willian last dance已完

安

安仔仲傷緊?

343

where is 安？

上場原陣

三後衛又贏

真係原陣

安後備都冇

有live post?

又係勝利陣容

安神過左阿狗後備席坐了

真係成班英撚

又勝利11人 原陣出擊

我估未match fit

切仔被放棄

Yes 較遲先操

傷左

所以暫時將你眼睛閉了起來

傷

輸撚硬

撚狗lan

卡巴叔
898 Kepa

如果譚狗下季初都搶唔返正選應該都幾危下，但今年個時間唔差好遠，得一個幾月時間比佢，都幾難有大變化

Kante

雲狗識玩 埋三頭地鼠堆

安：車路士未來靠你哋啦

比起kepa 擔心下譚狗好過

講真安去疤既話
可能幫到小花搵到第二春
去阿 熱應該就等退休

憑咩同timo爭

仆你個街 又出m狗打翼

還我黑世三

林狗out!

Why

Arsenal XI: Martinez; Holding, Luiz, Tierney; Bellerin, Ceballos, Xhaka, Maitland-Niles; Pepe, Lacazette, Aubameyang

對面一模一樣

kepa最後一場已踢
goodbye and thank you

lm睇今晚卡巴叔派膠累全家

應該未fit

憑本護照

MM 呢排fit 無問題

輸真係100%

安傷咗

又勝利11人
無雲椰kai 撚狗躝啦

唔想睇CCTVB

閪波

M狗打翼=少個爆點

豬Sir + Timo雙前鋒

簡都唔出

又出M狗打翼

咪唔睇，大把Link啦

安仔呢？

佢會墜後 唔係真翼

仲睇tvb 個啲狗黎，唔好揾一場波黎做藉口

[Werner Ziyech決賽出到] 車路士 vs 阿仙奴

唔想睇mount狗打翼

沒有安 怎敢說chelsea

90‘ David Luiz 1-0

想睇袁文傑哭波喪

own goal

OG!

佢會移入中場逼場 應該唔會全翼

樓上funson

有冇人知mm個口罩邊到有得買 好撚型

史丹福橋

Online Store反而有呢個

咪即係右路進攻廢咗
M狗打翼會入中，占狗又唔會打晒

柒撚到 玩具咁

Mount 唔可以踢雙中場

同埋佢點都係正選 所以比翼佢踢

其實佢練下多啲位好啲喎，下季多咁多人

我又係剩係搵到呢款 好撚柒阿

Mount work rating全隊最高 出佢正路

練乜柒啊，踢咩位都好
總之撚狗安排陣容就點都係第一個落佢名

Tragic... Werner in the in group and Batshuayi in the out group.

Werner喺場入面同隊友吹水
ayi就失蹤人口

等睇重覆上場幾個夾美國狗

唔洗開電視都聞到文傑d精味

屌 林伯做讓冠撚出鳩陣

豪一晚收視比佢

喺後面

無電視可以上馬會網有得睇

香港人杯葛只係笑話

洗唔洗係個網址度奶cctvb屎眼？

香港人抗爭 笑

Ching揾條link睇啦

可以順便搵人開定新Post

冇裝收視盒就求其啦

[四大雞胸]

too much malakia

上網睇啦

new post name 超級殺阿人！

legend

特別情況又豪一晚 特別情況又食一餐

馬老大當年好似不歡而散?

好啦，見上面咁多巴打好心share link